# README #


### Bibliotecas utilizadas ###

* [Kingfisher](https://github.com/onevcat/Kingfisher)
Utilizada para o download e cache de imagens.


* [SwiftHash](https://github.com/onmyway133/SwiftHash)
Utilizado para geração do hash MD5 a ser utilizado como parametro da URL de autorização.